講賺藍錢落黃圈嚟幫人護航嗰啲人真係好傻好天真

贊同依點嗰啲人完全係幫緊中共做統戰
講啲論點完全係將港共嗰種背靠祖國嘅理念實現出嚟
亦都係不斷俾更多誘因黃營嘅人做依件事
完完全全係一種分化香港人嘅統戰行為

而且人係有惰性
慣撚咗輕鬆賺錢就會繼續落去
例如香港娛樂圈或者開藥房賣日用品甚至夾公仔機
依啲嘢係有侵蝕性
對家先俾著數你之後閂水喉你就會變咗佢隻狗
依啲喺國際嘅例子都唔少
高等院校或者台商又或者某啲民主國家
最後黃圈只會走下一個走下又一個
又或者變晒周柏豪
個個為自己利益做暗黃

仲有啲人覺得做世界仔冇問題
咁要反問一句
國際上都有啲國家覺得自己可以一邊堅持自己理念一邊要維持雙邊貿易關係
你係唔係又認同依種做法

最後想講屌完真係唔會冇咗忽肉
所以見到有唔妥就一定要屌
就好似以前達哥拍完淘寶天貓廣告整隻暴擊英語出嚟都係為咗賺錢
所以佢嗰期喺youtube啲片咪猛食負皮
宜家大部分時間口講屌嗰啲都唔係想置諸死地嗰隻
大部分時間鬧完就算架喇
蘋果賣明日大嶼廣告我都有屌過
不過大部分人都唔會因為咁而抵制佢
就算我個馬田po主力都係追住佢單注脂牛事件冇解釋清楚

所以屌你就梗架啦，俾你覺得賺中國錢好輕鬆仲得掂

推

噉你重用電話？
而家所有牌子都 made in China 㗎

根本冇所謂賺藍店錢，只有幫藍店賺錢

on9又spin
愛國用國貨有冇人會講made in china都係國貨
唔怪之得啲小粉紅用iphone上微博

根本唔係陣痛問題，係有班人不斷呃人初體驗
等啲人試過第一次咁爽之後返唔到轉頭

無人講, 但實際上都係支持左中國
只要無人再買mic既野, 中國就少左收入了

其實，成立一個獨立的經濟圈，目的究竟是恥與為伍，還是要戰勝對方？這兩者是必須搞清楚，才能決定採用甚麼策略。

如果是恥與為伍，那很簡單，不做警察/黑警生意，甚至連藍色人士的生意，也統統不做，在門口寫明謝絕就可以了。但如果要戰勝對方，那就是另一回事，另一策略了。

自成一個圈子，以戰勝圈外人，在所多有。例如說，共濟會是秘密組織，專門互相提攜自己人，由於別人不會排斥共濟會會員，他們本身也就有優勢，會員在社會上更容易取得更高的地位。於是，這些人又可以提攜新會員，周而復始，因而成就了優勢。

從數學上看，只要有51%的優勢，一直累積下去，也已經有很好的成果了。畢竟，賭場對賭徒的優勢，也不過在51%至52%之間。

如果黃色經濟圈要形成優勢，就要不排斥藍色的客人，更加要歡迎藍色的錢，愈多愈好。然而，在聘請員工方面，卻是專門請黃色的申請者，在消費方面，則是專門光顧黃店。如此一來，方能造成黃色經濟圈的優勢。這也是不少黃色人士專門賺內地錢的說法：我一邊賺你的錢，一邊反你，豈不是令你更氣、更吃虧嗎！

當然這也可以反過來看：現在在藍色/紅色企業已經把黃色僱員裁掉了，皆因現在是打殲滅戰，還用得著講温良恭儉讓嗎？

am730老闆施永青
其次你篇文講到不排斥藍色客人
咁幫對家宣傳賣廣告用自己知名度幫對家擴大塊餅
究竟係做緊藍商個客定係幫緊藍商搵客

藍店想比錢黄藝人賺

想但啦 無黃店咪食美心囉 蟲太啦係咁啦

蟲太點駁你，人哋熱狗同國屍話自己唔係黃

負皮狗不如入嚟駁下嘴
入嚟講下幫藍賣廣告幫藍賺錢點樣壯大黃圈
靠自律定係點？
淺黃或者定力低係唔係已經俾你放棄咗

聽講姜B餐最近好好賣，係唔係又當睇唔到

are you sure?

樓主快啲走，好多護主犬會屌9你五毛分化L
龍門任你擺，咁易俾你估到就唔係食神啦

我就係要拆穿班牛鬼蛇神

冇用ga,你點會叫得醒一個扮訓嘅人

支持賺藍錢回饋黃圈啊，尤其是開到成街都係藥房金舖啊咁就賺哂啲支那狗錢今舖仲唔壯大黃圈

麥當勞基本上冇解決辦法 除非你叫偏黃嘅鷹君集團個太子女操刀 拎到佢嘅代理經營權 即係黃色經濟金融圈

係第個post先有人講
原來食老麥同買taobao都可以係黃
你屌佢=鬥黃=分化撚

拎完個黃色擋箭牌 食住姜B餐
一邊殺人 一邊屌對方鬥黃先 所以我鬥返你
不敗之地

黃店仲毒啦
用中國食材整野食搵黃絲錢......

我都覺得班人扮緊瞓，之前反達好落力
就算係老屈佢唔出聲定係翻舊帳都落足食奶嘅力
相反佢喺反修例之後嘅嘢例如參加罷工又係當睇唔到
另外幾個真捐錢真金白銀有單有據又係當睇唔到
思維模式同行徑同渣家軍非常接近

開完藥房賺完水貨客錢再開多啲藥房咪可以永續黃圈達到財務自由

當年扑嘢家用黑龍江米即刻反面
不過平心而論中高檔黃店就好少因為價錢用國產貨

其實係好吊詭

「搵藍絲錢」本身一定冇問題
因為黃圈冇可能塘水滾塘魚，一定要有外來資金入
例黃店做藍絲生意之類

但「幫藍絲搵錢」究竟係利多定弊多
做藍屍機構逗佢份糧，你可以話攞緊佢既錢
但亦係幫佢搵緊錢
呢個先係好多人糾結既部份

係

以賣廣告為例，咪得藍商用藍藝人搵返藍圈嘅錢
點解要俾佢借自己名氣嚟擴大佢個觸及率咁on9
例如TVB收睇嘅人就得嗰啲
你黃youtuber喺youtube接鳩咗個廣告俾班冇睇TVB嘅人睇到個廣告
咁樣藍商咪達到咗佢搵你賣廣告個目的
然後嗰啲所謂黃youtuber又唔覺得自己有義務事後交代清楚講明藍店嚟要觀眾睇路
咁啲信鳩咗你老點去幫襯藍店嗰啲點算
唔通又唔關幫手賣廣告嗰個嘅問題？
唔通又係觀眾責任？
淺黃或者定力低或者懶惰完全信晒個黃色KOL嗰班係唔係已經俾人放棄咗？

以前只會係藍絲口中聽到呢句

冇用公墓猿做例子，唔夠爭議

tvb班偽員：我無辜㗎

樓主我完全明你講咩
我想講
黃圈同黃絲都已經廢左
呢一年內由極端鬥黃 去到反鬥黃 冷嘲熱諷
反黃風氣已經成型

而家問題唔在於盲粉
而係已經無人認同黃圏黃絲
香港轉緊全民中立去黃demoralize緊

蓝店系佢到落广告比钱佢赚
咁间蓝店仲系咪蓝店

如果講冇錢要乞都係向黃圈乞
就好似龍門咁都唔會走返去投靠以前個藍色投資者
點會日光日白鬥窮鬥慘搏同情嚟扭曲價值觀

衰過反修例前好難頂

睇下熱狗就知個生態係點
跟本就一班信眾信神棍

國屍熱狗反口罩好on9，仲攞個茶記用嗰啲透明口兜吹奏成合法神器

根本舊嘢包唔實俾個隱形患者喺側邊噴到都即刻中招

啲人講到好單方向，
話呢種叫賺藍圈錢，養黃圈
實情係所有嘢雙向啫
你賺緊藍店錢，同時你都幫緊藍店賺錢

仲有一間公司拍廣告
最緊要為咩？咪為改善形象
你痴住佢 接佢廣告，
佢又痴住你，慢慢改善緊形象，
M記咪已經好成功，又姜b又試當真
一年後其實都冇咩藍店味
到時就會好多後生同返你講
你成日提住人藍店 中資 好撚煩
呢啲咪係廣告嘅作用

同意樓上講
全港依家都係去黃緊同demoralize緊

試當真唔計
我愛Jessica

老老柒柒點解要黃
有人支持港獨支持民主自由政制支持以武制暴但從來冇叫過自己黃
事實上係有呢種人存在

新世代見到M記頂多只會記得佢紅底有中資背景
新世代會問福喜咩嘢嚟未聽過唔知道

如果咁都得，我建議月入低過黑警同督察既巴打狗衝去報名。一旦成功入職唔單止可以提高生活水平，多出嚟既人工拎一部分去支持黃店，力撐黃色經濟圈。橫掂而家都無示威，唔會有機會打到同路人，又䁠到政府人工。無得輸啦。新入職既又無份打人，又撐黃店，係咪可以體諒？至於佢地唔接job你養佢呀呢點。咁我想就問其他人係咪剩係配拎低過班黑警既人工？你養班人？點解考黑警要比人屌？定係試當真班人唔做channel出到嚟搵唔返萬幾兩萬蚊去養活自己？對黃圈既貢獻唔洗講。多100位同路人去考，每個人一個月拎多1000蚊出嚟幫襯黃店相信比佢地團體每個月拎10萬出嚟幫黃店更加容易達成。考黑警真係對黃圈百利無一害。希望大家唔好鬥黃分化。

駁唔到

巴打你走先
我以前講同一番話比人屌

首先返緊中資，政府，藍店，唔好講咁多，第一時間全部辭哂職先，仲有去新鴻基商場 , 黨鐵 藍屍商鋪幫襯嘅全部都冇資格講，因為你地全部都幫緊對家賺錢
幾時都話連登太多on9， 唔好認真，唔好俾人影響
呢個post留言唔知有幾多人中呢 定係成班都未返工呢

唔驚，歡迎討論。大家都係搵食姐，點解考警察要比人屌，新入職又無份打人

用番之前既標準 係架喎
你睇下達哥
謝安琪唔出聲都比人屌啦

我淨係記得反修例期間有樣嘢叫鳩嗚團

咁要反問一句
國際上都有啲國家覺得自己可以一邊堅持自己理念一邊要維持雙邊貿易關係
你係唔係又認同依種做法

3:55
樓主反了，反了

其實連登論壇都可能係籃

就喺你依句後面講咗要增加本地自給自足比率
點知香港人惰性係本身冇賺開中資廣告錢
然後去到嘴邊又係仆過去依賴佢
自給自足淪為口號
結果都係利益行頭
都仲未講幫對家宣傳對對方所帶嚟嘅利益有幾多

喺隔離po轉貼段嘢過嚟

原文：

馬上unsub 試當真！

source #72

講到幫人賣廣告
個廣告商淨係比錢出嚟 無收益嘅

酒肉穿腸過，
佛祖心中留。

每個人都有自己一把尺，做幾多自己決定，唔使理其他人講咩。

但係老實講黃圈未原全壯大，黃藝人為咗爭黃廣告一定互相鬥黃競爭，互相指責，排斥新人。咪一樣對黃圈唔好。

仲有一樣嘢
(先唔討論有無獨撚自稱黃)
去支那化/減少依賴/同支共切割
係開頭文宣所帶起
朝令夕改即係話畀人聽
嗰啲文宣鳩流流

咁日後文宣再傳遞咩訊息
民眾都保持距離
小心翼翼 唔跟咁貼

非黃即藍
唔認黃就會被藍屍

何謂全壯大？

黃人只幫襯黃店...個pool根本唔夠大
當黃店做大又開多間分店又話佢人血

戇鳩當有趣，搵到一部電話唔係make in china 你係咪吞撚左佢？

最驚唔係開多間分店，最驚係太多人過度擴張突然俾少少衝擊就頂唔順

利申唔介意人賺錢，只係最撚憎人借黃圈搵笨

藍台主高質

對唔對得住手足
記唔記得以前我地講黑警死全家
仲作埋首歌念力咒死黑警
呀～死黑警 又唔做野 又唔讀書

大家都係賺對家錢養黃圈，幫藍絲宣傳拍廣告就得，新入職無份打人既又唔得。唔做既你地養佢地呀？

手足一樣demoralize左
咩首粥 手joke
口罩L 恐懼L 化解左對武肺既輿論
口罩令 封區 強檢責任 賴哂落恐嚇L身上
69變成係泛民推人去死
改政制變成點解唔袋住先
呢樣野係全方面 一般人只係著眼於鬥唔鬥黃
不過你可以話咩都無所謂既

同埋鄭松泰陳雲連你講果種人都反

demoralize到最後 香港會變成
政治好黑暗 係上面內部權鬥
外國勢力搞亂香港
我地普通人唔好理咁多
同某D國家一樣

愚民手段

我估真黃絲就算睇完藍商嘅廣告都唔會幫襯嘅

聽完你咁講 我食金拱門吉野家都係為我銀包著想但我個心係好黃 日日都好嬲
食黃店咁貴邊個養我？

係架，試當真接藍絲tvb job幫人拍廣告宣傳都係搵食啫，佢地就得，其他人都可以啦，心中黃就ok

只要用心
人人都可以係手足
包括黑警 政府班官員

如果擴大黃圈嘅對象係廣大民眾
你依啲結果只係幻想出嚟
講緊大部分人連買部手機都唔會查清楚公司背景
你竟然對啲觀眾咁大期望會逐間店舖查證
講緊黃KOL合作對象
喺未查清楚之前會唔會對對方都會有些少幻想覺得對方係黃
再講個黃KOL係有責任交代返對方同自己政見不同
但暫時除咗俾人屌到飛起之外
未見過黃KOL倒自己米叫觀眾留意清楚對方政治立場
大眾嚟講淺黃又有，冇立場嘅又有，熱狗又有
懶惰唔鳩查資料嘅人又大把
仲有啲傻人係個KOL講乜信乜都有
唔係淨係得啲深黃會fact check會做功課嘅人先大多數

其實所謂賺藍圈錢嘅前提係對方明知你係黃都照畀生意你做
應該將目標定為將藍圈錢吸入黃圈，甚至染黃對方

中資背景點染黃
蘋果接明日大嶼廣告點樣染黃港共政府

接受到試當真咁做落去，真係應該咁wor。新入職既無打人wor，仲可以賺政府錢撐黃圈。點解要反？

入職懲教仲可以日日陪手足，睇住佢哋唔洗俾人蝦

講完都覺得好撚消極

有咩咁消極
總知心入面黃就得

所以都係話「甚至」啫
黃色經濟圈只係一種表態
用政見做前提去杯葛藍店
降低藍圈嘅財力，要佢冇錢，難做事
當然如果對方係大財團，有大水喉
咁就難講啦，但係都係盡做啫

黃色經濟圈
黃色批鬥圈

幫藍絲拍廣告宣傳都接受到，大家心中黃就得啦，唔係既你養手足呀？

其實點解永遠批鬥咗自己人先
點解唔可以係藍店畀生意黃圈賺？
又唔見藍絲批鬥邊間藍店揾黃人賣廣告？

咁其實考警察都唔應該比人屌，而家去考班人無份打人架，點解唔可以理解成拎政府錢幫手養手足？大家係咪應該放低成見呢？

人哋主動揾你傾生意
同埋你主動去R撈
兩回事嚟喎

人地明知蝕都搵你拍廣告？結果就係的確有助宣傳喎

宣傳效果就一定有㗎啦
最後咪又係靠消費者自律

藍店揾黃人宣傳呢回事
應該唔當藍店係藍店
定係唔當黃人係黃人
定係維持睇法
不嬲都係靠自己批判思考
邊個有資格幫人落定義

推俾下面睇

#98我推返個留言俾你睇
現實姜B餐係好賣咗
人哋就係靠你名氣洗底改善形象
仲有唔好幻想全世界都一定做功課
如果個個都有fact check就唔會有神棍呃撚到人

咁講其實消費者都有責任
而且責任唔會比賺藍圈錢嘅黃人少
再講嗰啲多咗嘅生意
邊個知有幾多係來自手足